心目中man男主角

我先

有龍有老虎架

老虎好似係冴島大河

三個都好man

真島

錦上條鯉魚都好靚

屌自膠頭先急住回未睇到圖以為講緊龍如

老崔

gears of war marcus

真男人

你個名

其實三主角入面我最唔中意佢

鍾意真島多d

TLOU -- Joel

佢都真係好型，同桐生既友情

桐生都要行埋一邊

桐生一馬